# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### O projeto ###
> É um projetos simples com um sender e um consumer utilizando um single message.

> Este é um simples projeto de Hello word para inicializar om o Rabbit MQ.

> Não está utilizando orientação a objetos.

> Utiliza a biblioteca php-amqplib/php-amqplib.